林鄭同高永文應該好推崇加速主義

唔使錢幫大陸人根本就係想逼醫護罷工
真係想像唔到仲有咩人會肯返依份閪工

文職膠官係咁 武職膠官又係咁
入左體制內左真係成班友變到膠化
聽命令就得,相信政府相信黨
問題係今時今日資訊咁快叫人點信呀

下一步應該係引入大陸醫護
到時又睇吓我地惡得出咩樣